網上sales疑問

有冇巴打係經LIHKG上面啲sales簽約 而依家係用緊嘅

大把啦巴打 我都有d客係巴打黎嫁,
借個位一用 有需要歡迎搵我研究研究

樓主,各位巴絲打,不如考慮選用/轉用PCCW服務~

網上行,寬頻,2x1000轉台優惠,大專/CSL用戶優惠
CSL,用量王,大專Plan
Now TV,睇波優惠,唔睇波優惠,
新裝續約加台,英超西甲世界盃,劇集綜藝電影等

**三種服務幫到你！歡迎查詢：
Whatsapp:

或Telegram:

做咩事？

想轉台 睇吓網上啲sales信唔信得過

留個tg 我搵你傾傾啦咁

喺度講唔得咩

會俾人BAN, 好似係
不過巴打問完都可以係度打返結果
BTW 我都要搵PLAN/台

俾人ban係1個問題
正常sales係會留埋tg
但我地呢type上網搵客係會俾人炒
所以先話留個tg我搵你傾就係咁解
你可以睇下下面d post 應該有d都見到我叫樓主留tg
我話埋啦 我網上爬既
你覺得ok先留tg啦 唔ok就由佢啦
上得黎搵 都係講個信字既姐

你講得好
有需要可以搵我以 留個tg
如果本身已經係網上爬既話
都可以幫你睇睇做到咩plan續約既

唔好意思 小弟唔著

搵咗個3台嘅 就簽約

唔係話你唔著
大家講信既姐
同埋你都想保障自己 我明既

和記點都好過hkbn

hkbn 真係咁差?
我有個朋友話HKBN收得幾好
搞到我有啲興趣添
又有人話SUN MOBILE 都OK
用緊CSL , 唔知轉乜好

HKBN
算啦 我有同事係hkbn轉過黎
佢爆過話如果你住緊果到 d人上網數據流動過大
姐係下下BT 好似我咁下載迷片
大到咁上下數值 佢地就會係機房到強制禁低你速度
我以前同屋企人住果陣 bb1000得果唔夠600Mbps
投訴佢地又唔肯認
佢地仲係果到住 2老用又唔洗咁快 我先由佢
但到期就cut撚緊 仲想加我價
我自己就宜家搬咗 用番自己公司 完全冇呢d問題
利申自己唔係用staff plan 普通plan黎

Sor 禁低既唔係你自己條線既速度 係所有連去你機房既線都會一齊禁低

咁咪害死好多人?

我果到唔知係咪我問題
但好內以前已經唔足速
投訴都係咁 可能我2老果到係佢獨市

同埋有乜理由會咁
又唔見pccw會咁？